// criando a matriz e passando o número, perguntas, opções e respostas
let questions = [
    {
      numb: 1,
      category: "Conhecimento geral",
      type: "multipla",
      difficulty: "facil",
      question: "O SIX INVITATIONAL OCORRE A CADA:",
      answer: "1 ANO",
      options: [
        "6 MESES",
        "2 ANO",
        "1 ANO E MEIO",
        "1 ANO",
      ],
    },
    {
      numb: 2,
      category: "Conhecimento geral",
      type: "multipla",
      difficulty: "facil",
      question: "QUANTAS EQUIPES SÃO CLASSIFICADAS PARA O SIX INVITATIONAL",
      answer: "20",
      options: [
        "10",
        "15",
        "20",
        "25",
      ],
    },
    {
      numb: 3,
      category: "Conhecimento geral",
      type: "multipla",
      difficulty: "facil",
      question: "RAINBOW SIX SIEGE FOI LANÇADO NO ANO DE:",
      answer: "2015",
      options: [
        "2015",
        "2017",
        "2018",
        "2013",
      ],
    },
    {
      numb: 4,
      category: "Conhecimento geral",
      type: "multipla",
      difficulty: "facil",
      question: "EM 2018 FICOU MARCADO O PRIMEIRO TÍTULO MUNDIAL BR, FOI CONQUISTADO PELA EQUIPE:",
      answer: "TEAM LIQUID",
      options: [
        "FAZE CLAN",
        "PENTA",
        "TEAM LIQUID",
        "FNATIC",
      ],
    },
    {
      numb: 5,
      category: "Conhecimento geral",
      type: "multipla",
      difficulty: "facil",
      question: "De todos os jogadores brasileiros participantes Major, dois deles foram eleitos para o top 3 mundial de 2021. Quem são eles?",
      answer: "Paluh e Alem4o",
      options: [
        "Paluh e Alem4o",
        "Paluh e Lagonis",
        "Nesk e Paluh",
        "Alem4o e Lagonis",
      ],
    },
    {
      numb: 6,
      category: "Conhecimento geral",
      type: "multipla",
      difficulty: "facil",
      question: "O Brasil é a região com mais jogadores no Major Charlotte. Quantos são os inscritos?",
      answer: "24",
      options: ["22", "24", "23", "21"],
    },
    {
      numb: 7,
      category: "Conhecimento geral",
      type: "multipla",
      difficulty: "facil",
      question: " QUAL A PREMIAÇÃO DO SIX INVITATIONAL ",
      answer: "2.5MILHÕES DE REAIS",
      options: [
        "1MILHÕES DE DOLARES",
        "1.5MILHÕES DE REAIS",
         "2MILHÕES DE DOLARES",
          "2.5MILHÕES DE REAIS"],
    },
    {
      numb: 8,
      category: "Conhecimento geral",
      type: "multipla",
      difficulty: "facil",
      question: " QUANTAS ARMAS EXISEM NO RAINBOW SIX SIEGE ? ",
      answer: "35",
      options: [
        "33",
        "34",
         "35",
          "36"],
    },
    {
      numb: 9,
      category: "Conhecimento geral",
      type: "multipla",
      difficulty: "Medio",
      question: "QUAIS SÃO OS AGENTES QUE TEM UMA RIVALIDADE NA HISTÓRIA DO JOGO ? ",
      answer: "ASH E MIRA",
      options: [
        "ASH E MIRA",
        "CASTLE E HIBANA",
         "CAPITÃO E JÄGER",
          "JACKAL E CAVEIRA"],
    },
    {
      numb: 10,
      category: "Conhecimento geral",
      type: "multipla",
      difficulty: "Dificil",
      question: "EM QUE ANO ACONTECEU O PRIMEIRO BAN POR USO DE CHEAT NO CENÁRIO PROFISSIONAL?",
      answer: "RICKI - ARENA ESPORT, 2016",
      options: [
        "BEAULO - HAT ACADEMY, 2017",
        "BLAZ - RFX, 2018",
        "RICKI - ARENA ESPORT, 2016",
        "SHAIIKO - BeGENIUS, 2019"],
    },
  ];
  